[big 4] 2020 summer internship

我比自已學校nominate左去pwc consulting summer internship。我系佢system就揀左technology conult 我想問interview果陣系咪已經分左team 來in （i.e. technology consult 一批，managing consulting 既就另一組）,而吾再系一個大圍既consulting programme 既人去in 架

通常會分好
分開in

year幾